香港人被人當狗咁撚

交左咁多稅
你老母一個明日大嶼一鳩清你袋
起個就咁聽都覺得on9既人工島
你唔搞150個單程證填幾多海都冇撚用啦
今日到mtr出事
四綫壞車，等到成個月台都係人
屌你老母之後話搵日半價就想解決左件事
之後點高層可以全部唔洗問責
隔一排又出黎話加價
問題係有唔少學生打工仔都係靠mtr返工返學
又真係吹鳩佢唔脹
諗起聽日如常照返工返學
屌你老母真係好撚嬲
政府同班mtr高層根本就don't give a shit
因為佢地知香港人比人恰到上心口都唔識反抗

好在聽日紅日

仲衰啦
香港人咁善忘
放完假撚有人記得咩

而家香港人就係咁廢....
只要人地夠厚面皮 你吹咩
再遲D 解釋同道歉都唔洗
你咪一樣要搭